sorry我認中左伏 既然係咁我日日放工入機場

有冇人跟機！
我睇係取消得幾多次

你*

日日去機場

放工去機場
有冷氣有wifi
Dklm

有冇人跟機呀！
有人犧牲隻眼呀 6個無左條病啦
係咪少幾日娛樂
夜晚入去坐都唔肯呀！？

為咗彌補今日太早走 會日日入去攤冷氣

再推
有好多飯卷
有冇人一齊去鴻福堂飲湯

商界最怕一樣嘢，就係估你唔到（uncertainty）。任何一樣嘢長期發生就必定估到（certainty)，商界就會有對策。因此，連續N日令機場癱瘓、連續佔領道路等行動對商界個影響冇突發性癱瘓機場咁金。如果N日冇機場，商界可以安排車隊，如果N日塞路，商界可以改路。但如果有機場但又唔知幾時要關閉，咁就效應大。效應要大必要估你唔到。

Water嘅形態正正係估佢唔到。

Be water。

經濟手段好撚有用，一定要繼續！

日日去接機
班［阻住我番工撚］再無藉口廢嗡

我返工jj 做唔到野好多野
唯一可以做又有效就係返去坐
帶埋部notebook work from airport

我係散水撚，我係嚟道歉嘅

一齊補救

跟

繼續推
怕熱又唔出
怕阻住返工又唔出
怕俾人拉又唔出
咁唔坐機場仲有咩揀？
香港人付出少少啦
自由唔會從天而降嫁

再推
要人呀
毒撚返到屋企都係睇劇啦
到場睇得唔得呀！
今日散水個班聽日補獲！

我

陪我 !!!!

招FRD子